A酸真係好貴

因壓力同失眠開始爛面
去睇皮膚專科 佢開抗生素俾我
一食就食咗半年
一個星期咁開$600
一個月就$2400
半年就$14400

佢一直都只開抗生素俾我
每次食完我都期待塊面有好轉
點知都係咁嘅撚樣

最近又黎料
每次照鏡我都想問點解神愛世人
但你又要創造暗瘡出黎害世人？
我終於開口話要食A酸
O牌20mg 一日兩粒
一個星期藥+抗生素 $900
一星期覆診一次
好撚貴呀
點解人地都係學生哥
返part time搵嘅錢鍾意買咩就買咩
我搵返黎嘅錢就要用黎睇醫生
然而我塊面仍然係咁嘅撚樣

呻完了 想問巴絲
有冇睇邊個醫生食a酸係平啲？

題外話：努力，自己做醫生，慳番她多錢

好

用外用 一個月100蚊
食omega3抗炎 一日2g 一個月都係百幾蚊

試過用skinoren/differin +食vitb zinc omega3
爛面情況仍不受控

食A酸仲食乜鬼坑生素
仲要副廠都咁貴，你喺旺區睇？

食a 酸唔駛問佢拎抗生素
專注食一樣
我食左8個月，都係駛左萬幾
但係總數食左過10000mg 既o 牌a 酸
而家兩年冇翻發
加油啦，努力捱過就係一條好漢

一個星期$600, 乜野抗生素黎? 仲貴過養和開個D.

連抗生素食 費時爆發期爛得仲勁
黃埔睇 貪佢夠近屋企 同埋好似附近得佢一個皮膚科

自己買a酸

個醫生明顯連診金食佢

你食坑生素work就唔洗食A酸啦，食得A酸就係坑生素無乜效先食
副廠900一星期真係貴
我3年前睇嗰個皮膚科2500一個月原廠，不過離你幾遠吓

佢開一個月都收2400, 跟本明搶.

開一個月藥就係唔使再找佢一個月. 養和診金收1K, 再開1個月藥都唔使2K.

*養和金鐘專科

咁撚貴
之前睇開食40mg一日
一個月1500蚊埋單

求介紹

係
仲要根本唔洗每星期覆診，2星期覆一次診都make sense 啲

係藍田 要就留tg

唔該巴打

之前食雅x陳一個月都成2400
好似比佢食左好多

劑量呢

麻煩巴打

900蚊一星期好貴喎